(課金前請冷靜格價) [町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 22

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責

Post多次先

已衝動留名

Lm

留名

點解樂天可以平咁多

冇得抽簽名

lm

屌
4000抽個簽名

LM

making得半粒鐘副CP, 每個人入crew又要介紹下, 每個人拍完收花又都要講幾句

多謝整合

Lm

呢個故事教訓要冷靜消費
唔知佢仲有冇分其他舖頭特典

衝動姨母LM

有嘅話會唔會全部買曬

多謝你的至抵精明眼，我俾慾望衝昏頭腦
頭先差d不理智購物

唔知今晚播完會唔會又爆po

鎮po之寶

我都係信用卡都入埋着最後撳制
諗諗下都係等佢今晚再公佈睇定啲，還掂3月尾先交貨，大把時間

你好精明
我係買野一禁制就唔會停下來type

有人應該會咁做
但果個一定唔係我((窮L一個

今晚播又會爆一個post

平時好精明左計右計 但今次太興奮連價錢都冇睇就撳咗

最後撳掣果刻我理智突然返左來叫我冷靜
望下個發售日期，我都係等官方消息睇定啲先算

試過太多次買完之後就有優惠/特別版等等
中過太多伏

真係
尤其日本成日唔同網買有唔同特典

好正我都有衝動down

老尷貓同驚恐的熊仔鼠
佢哋係咪Tom and Jerry

Tom and Jerry又係勁基情啱曬佢地

設定集呢！！！！！！！
第二季呢！！！！！！！
劇場版呢！！！！！！！

原來第一張町田仲係撓埋雙手成個畀妃子圍住既皇帝咁

仲有摸大脾

得米清

勁爭寵feel

片頭黑澤整個份

好煩啊得米澤成張圖散發住ff音樂咁，得啦知你有老公

前幾日睇翻第一集先覺得安達個頭又真係亂到不堪比起家陣有黑澤幫佢執

好想安達式反白眼佢地兩個🙄

頂似到

點解可以咁cute

女王町田

咁快爆post呀

本身都想DL嚟玩下 但見到呢個嚇左嚇

低清考古

啱啱睇完你地share個鈴町ig live nobu貨咗五千円去抽卡

佢咁鍾意遮住個靚仔樣既
第六張好撚qq啊

笑死依個好似係白濱牛郎手下

我睇左GENE高滑雪篇笑撚死

白馬王子

又係po舊相
驚驚

啲肌肉係咪畫出嚟㗎 好搞笑

真心驚

咁早po相

官推都冇新圖係咁po第十話可能十一話全部都係刀

我都睇左，佢仲抽到自己 唔知佢係咪為左町田老師先課金呢
好變態呀町田話nobu好好聞

摷返張cap圖

可能係萬眾期待既咀咀驚冇驚喜姐

omg你咁講一講 我又有翻d期待好緊張！！！

我弱小嘅心臟承受唔到可唔可以10%刀90%糖

今晚自有分明
再諗落下我今晚唔使收工

赤楚成個禮拜唔見人

最好頭刀尾糖
唔想心upup等多一個禮拜大結局

陣間一開po又寫錯嘢

晏啲會po佢好似鍾意玩twitter多過ig

就黎要拋西瓜尋人

六角最勁一口氣飲哂

町田係《女子的生活》到演後藤有個肚腩仔

不過町田手臂就算唔特登操
都睇得出有肌肉嘅形喺度
即係其實佢以前可能有操開
（聽聞佢係體育少年）
就算懶左都幾好線條

武肺自肅期間好多人都肥左劇團有條友話肥左7kg=一隻狗

熱門po驚見床咚

演早稻田果陣隻手臂都好強勁

仲要係gif俾咗正皮

話佢小六已經有170cm 大長腿

男同事趁出遊半夜爬他床 他不甘被「後射」報警送法辦

大家係時候又要出動入去正皮
貼圖位巴打有冇係度一齊cls

已正皮，個位巴打識揀圖

有人問邊套戲

咁早發育既

好似唔係果幅cls gif

係個到留cls gif會比人block 個幅夠用

嘩山崎升到成400萬

呢個組合好ok

死啦呢張相好似腎仔靚仔d

邊個

腎仔既美貌無得輸架
町田輸比佢我都接受架

痴線我要去睇呢集

好鍾意呢個look嘅黑澤 bad boy嘅感覺

對安達就勁溫柔

我開個陣心跳加速傻左

我bookwalker買買完就可以喺嗰度睇翻，就咁用browser就睇到

八卦個陣順便save低

已經50個正皮

如果兩個鬧交既話黑澤咪要訓街

今集真係好神秘

唔知赤町入唔到十大

黑澤有屋架最多咪net cafe

預告段字話有件事搞到安達心亂究竟係咩事。。

Annoying orange
都好過副cp

好得意

等劇播好痛苦 仲要唔知係咪虐

畀佢家姐霸咗嘛不過都係可以net cafe

好鳩，勁頂癮

係痞痞既bad boy！！！！媽媽我可以

第三張gif 可愛

係噃 都唔記得左呢個setting

霸咁耐
黎緊果集唔係黑澤屋企做背景咩

嘩！！！個feel幾溫柔wo
咁睇都幾襯啊

岩岩睇ig原來mandy都945k
町田而家先903k我覺得好過分好想開多幾個ac follow佢

佢啲鬚根 抵他紅

洗唔洗開定新po要多謝hpv

啱啱先醒起遲一個鐘hpv都有得睇
今晚唔洗瞓了

跳唱團 fans實多D既
而家爆seed 都未遲

好qq

哇坐佢對面個同事仲洗做野的

24個鐘內開兩個post不是夢

大結局前有冇可能爆到30個po

呢套之前有冇邊套日劇都係爆得咁快？

我地依家幾乎一日爆一個post應該破到30

爆30個po慶祝安達30歲處男畢業

我屌想lam佢條大長腿

第一張既黑澤好嬌羞啊

諗起坐自己對面嘅同事冇對比冇傷害

我通常都喺日劇po 冇咩喺公海啲劇post傾
之前大叔或者恋つづ有冇?

好想佢d鬚根係我下巴同頸窩位置瘋狂磨擦

唔好講坐對面，成棟大廈夾埋都冇得比

唔得啦我開始好驚啊！！！！
都係睇完你地劇透聽晚先睇

兩個拍埋一齊都幾好睇啊
唉，毒足廿幾年再次失戀

啊！！！！！！大家都到手啦

擺係枱頭日日供奉
超值得買

我2本都喺集運個倉都唔知幾時先到香港仆街
好想聖誕前收到

磨到紅晒

睇黎大家都 set 左 notification

你地三個洗唔洗咁快手啊

3個一齊send
mon住赤楚嘅ig

笑死

成班都好得意

twitter多一句

係赤腳跑步

咁睇赤楚大份左

佢終於冇打錯字

好欣慰

呢張相好正

咩pose黎架

赤腳爬山跑到最頂變釈迦
下篇砌雪人都好好笑快啲睇埋

佢點先可以打到兩個1字唔同型

認真地鳩

應該ma丅丅哥啲朋友嚟

我次次食完飯睇我都笑到想嘔咁飽晒佢地點解可以咁好笑架 我會努力儘快睇晒
赤腳跑佢地成班蝦Mandy真係好衰啊但又好好笑

町田隻手再高啲就係佢

頂 真係有出處

應該係呢個

個IG LIVE食得我好開心
我都諗緊nobu係咪為咗攻略町田先玩
町田唔畀佢劇透都好cute nobu好聽老婆話
瞓咗喺鈴町坑底了

又諗返起sharp同hashtag

佢有編輯咗一次
唔知改咗啲咩呢

係咪全形同半形 1１

仲話讚佢冇打錯字
佢真係傻（但cute）架喎

佢地真係好歡樂

最搞笑係比町田話完 之後講咩都問左町田講唔講得先
勁乖

做乜鳩

北海道仲遲過香港播

唔算打錯字既
2個字都係 1 ，赤楚係無錯架！

下唔係全國播㗎咩？

我覺得最正係佢想圍tie落町田到，町田把聲好奶好得意好嫌棄但又冇佢符咁
佢地兩個開live好自然唔駛冇野搵野離講
開live前十幾秒nobu叫左町田一聲けいー之後先加敬語

北海道唔係有台係Tv tokyo嘅聯播網咩
居然咁遲播

張相真係好9
我以為赤楚又要變身

預咗今晚會虐
所以放定幾張小可愛

九州今集先加入

好cute

咩意思

蒙面超人變身

由第1個post追到22終於忍唔住借朋友個account留言~
得返兩集點都要留d腳毛,紀念幸福嘅兩個月

同埋想問下有冇人試過訂hmv jp黎香港?
Blu-ray box扣稅後好似幾抵

ギニュー
チェンジ=変身

原來有得扣稅

應該國外地址就會自動扣

我開始睇 d 町田既綜藝 cut
睇睇下會禁下隔離 d suggestion
會去左 Gene d 歌度
我完全未好認得 d 人
但睇左個片寄既《花》
發現佢唱功好好！

求教各位大師
如果想入坑既話
我應該點入門好
有咁多「年上」既80後真係好正
就算95後既都唔會好「靚」仔

仲有一個鐘都冇！！

我仲好有禮貌咁問左佢先留言ga
第一次連登留言有d驚搞錯, 變成759翻版就大鑊

醒啦係望住我啊

759事件已經出曬名

其實唔係個個都係咖啡色架咩真係有人完全黑?我望自己嗰對都係啡啡地

由第1個post追到22啊,咁出名點會出知
我有去759俾正評

我都係啡啡地，一直都覺得好唔靚，所以好羨慕人地全黑色果d
但見到赤楚小寶貝之後，我發現原來靚唔靚係睇人嫁

藤崎話町田手臂太長偏離咗中心點

絲打你好 sweet
得返 2集。做咩唔早D黎同我地一齊傾

我覺得呢個廣告好好睇
我睇左好多次

戴眼鏡螢光綠恤衫加吊帶褲個look好cute

唔夠膽亂用朋友account
得返兩集唔想後悔先徵求佢同意俾我留言

龍友唱歌真係好好聽佢唱情歌

welcome
呢個限期改名真係好掂

我中意浴衣嗰幾張

係 當人係衣架
nobu除衫嗰陣我內心尖叫咗一吓
町田仲要係咁起哄咁
佢哋感情真係好好

係呀聽佢唱歌真係好享受 佢又夠氣聲底又夠厚唱live超穩

冇回贈嗰陣買咗，bluray又買咗官網最貴個
完全冇計過實際要幾錢港紙衝動消費但姨母洗錢洗得好開心

我唔敢做電腦wallpaper咁大個町田係我個mon度會死人架

我都唔知有回贈呢樣野，仲要2日前先係bookwalker買

明明聽日要返工都好堅持想睇完生肉再上hmv睇熟肉
最驚係今集有刀 無法安心瞓

入坑的瞬間

仲要等埋hmv，你好勁
今晚肯定又係關鍵位古拉古拉

大家推post速度開始加速

我買個陣都無回贈
不過我好早就買左

blueray都出左...除左電影化/第二季已經冇野更開心一齊左另計

唔一樣

好眼瞓同大家推po 會精神啲

73話聽日出

佢射箭呢段我應該睇左有 10 次
型撚痴迷

佢又死魚眼

佢合埋一邊眼個眼睫毛長到有陰影仲有手筋

算啦好彩我同FD夾都半價左

型撚到痴迷

Double虐？

我已經做唔到其他野專心推post

我有睇開個個節目
點可以兩次都射中1000
點可以攝衫都可以咁型完全唔7
點可以點可以點可以

反正過幾日一炮出晒咁多話
冇劇等得咁辛苦

靚仔著乜都好睇

官方其實係咪未出post話出bluray?
我覺得臨尾係講呢樣嘢

我都想問點解企咁遠都可以射中1000
明明話佢視力唔好先冇向做機師發展架....

啊................突然冇哂希望
好想要劇場版

單眼又型
隻手抆到支弓好恆又型
成個人都好撚屈機
痴線

佢有準備射箭之前舔一舔上顎個下哇屌好撚靚仔
町田射左2個1000之後阿部寬係後面苦笑同埋室剛哩係阿部寬後面勁驚訝個樣笑到仆街

有人整咗好勁

我都覺得係講blueray
打定輸數 冇期望就冇失望

搞到我又想去loop條片

仲有話鈴木個身好香

睇嚟我睇得唔夠仔細，冇印象佢lam上顎
即刻翻睇先

？？？？？？？？？
我以為大家都已經到左開始返工既年紀

好得意
如果真係出會想買

後日final未驚過

老啦 完全捱唔到夜 兩點瞓第朝九點起身返工已經叫晒救命
大家都咁年輕嘅

冇

睇啦睇啦要每日拎出來町一次
仲有呢個
有同普通人玩小遊戲環節，佢每個都有好好咁樣有眼神接觸，一啲都唔hea鳩人，好王子feel
諗起今日有絲打話見到真人會嘔又噴血咁真心覺得片入面啲人好冷靜

室剛真係好正
重要話果然係Hiro san 既人

我都覺得係bluray
官方都未出公告

我都好驚有刀，我驚會心噏到瞓唔着
所以決定睇完你地劇透聽日放工先睇

我係時差國睇所以睇完即刻仆去返工

FG返左工2個月，本來11：30準時訓着，依加日日町町田同追劇成點幾先訓，第2日好想死但係都loop返呢個時間訓，因為太多野要睇同町

佢手臂條血管真係

淨係幻想吓自己係現場都心跳加速全身發熱

佢個反應超誇張又細粒，哩係苦笑阿部寬後面勁鳩

lam上顎真係痴媽根架
我replay睇左幾次，鼻血噴到mon 模糊

喂同我一模一樣
本來想11點半訓點知晚晚又睇同人又刷Po搞到好夜訓

救命官網係咁倒數
好驚

好緊張呀

唔係呀sa咩

好驚嚟大料我今晚唔追live住睇你哋劇透

啲同人成日都係睇埋呢篇先真係好甜再睇多次，町田好型好好j再重睇，得閒cls ff又剪下gif又一點

緊張死

一陣記得4重！

係咩總之有條友戴住手套一握完手就跳跳下個張

追post都追到2 3點
聽日買奶茶飲算

Diu 心跳加速

買定左咖啡聽日灌

成日記住佢個後腦係容祖兒
咁樣睇條友算冷靜矜持

nobu其實都幾高大靚仔 大狗狗氣場好萌

究竟係咩嬉しいお知らせ
DVD BOX? 第2季？新goods?

仲有1分鐘

ready

好撚緊張

廣告時間

如果就爆post見我冇上嚟就你哋自己開啦

2千幾個人等緊

緊張！

你開定囉

睇完live未爆再講

好緊張呀!!!!!

成4000幾人等緊睇

4千幾人等緊喇

實爆架喎

仲未開始嘅

仲係廣告

5000啦

見到youtube live chat啲人洗板就諗起我哋都係咁

開始喇

開波！

嚟啦！！

記住4重

頂

安達b綿羊仔咁

屌！！

我都準備攬枕

好快手

[member]

唉⋯⋯知道晒人哋嘅想準備比自己嘅驚喜一定會好內疚仲要扮唔知

仆街唔記得加密對唔住對唔住對唔住大家

想喊

好想喊阿屌

2個都演技大爆發，痴架

真係做得好好

屌

預告呢？

仆街 2個都演得太好

頂你啦

係咪真係藍光就係個good news

冇心情整gif

依個乜鳩預告嚟冇新畫面？？？

早啲瞓啦

佢一定係趕住去搵黑澤趕到冇時間拍

屌鎖左區冇得睇仲要原來冇新畫面我屌佢

個小編呢個timing sell野有冇搞錯

屌我訓先聽朝再喊過

預告無新野睇既屌

即係同之前我地諗嘅一樣 踩單車追翻黑澤和好
希望大團圓結局會有個kiss啦屌

無kiss真係會寄刀片

一諗到距離下個星期四仲有七日

WHY說好的唔會放手呢

點知kiss唔行畢業禮都唔收貨呀

唔好同我講最後一集係十一集重温

咁多人課完金就整啲咁sad嘅嘢 係咪玩嘢呀

退訂了898
講笑快啲攞哂我啲錢走

一齊返冇kiss都得 唔想見到佢兩個喊

多謝翻譯
我想㩒正評錯手㩒咗負評sor

頂 見到呢句真係仲sad左

因為套野得 20 分鐘

如果聽日一覺瞓醒就直接係大結局嗰日你話幾好
去到大結局前每一日都係煎熬

支持

其實SP算唔算劇透左佢地SWEET到去情人節, 所以應該可以全力期待結局?

我戒足年半呀屌佢

和好就梗㗎啦

大家都失去理智啦

(又要等一星期) [町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 23

我先唔會提大家唔好開今集 要分享痛楚一齊圍爐